當我一個夜遊杜拜如何過

有冇人其實好中意聽呢首歌

好舊⋯⋯

有

屌你兩個咩事

呢到你都搶＃2

突然間哼起呢句

我follow咗你

首歌ok
唱嗰個唔ok啫

夜遊露奶

J.Arie仲好聽